邊個交友app有機會識到正正經經嘅男仔？

啱啱失戀好唔慣，生活好似小咗一啲野咁。

哩到🙋🏻‍♂️

屌 聽日去金鐘 慢慢揀！

一大班有氣有魄力年輕肉體俾你挑選啦

行出金鐘
隨便揀

黑衫個啲
唔好揀錯畜牲

Tinder

留telegram 大把人搵你

狗好易認，我相信樓主唔會揀錯

金鐘個D有正義感D，岩做老公

交友app D鳩痕男要黎都無用

出金鐘 企前線果班就係香港既未來

今日在場 小妹見到好多好有型既真男人！快撚啲去！

係金鐘出面戴口罩個班！

都唔代表嗰啲係正正經經㗎

但係佢哋咁忙抗爭緊得唔得閒同我講嘢啦😂

最憎警犬！

我都失左戀，好想搵人傾下計，6年了突然冇左佢係我身邊好唔慣，以前日日都諗住佢，所有野都圍住佢，依家好似冇哂目標咁，好辛苦

好多都係搵SP嘅，一係就外國佬，英文唔太好

Hi Mandy!!!

正正式式嘅男仔邊到會玩交友app

你要同佢地並肩作戰，最美好既愛情係心靈交流，目標一致

我冇你咁耐，三年啫，但係都係習慣咗佢嘅存在，突然冇咗真係要啲時間適應，所以我依家一得閒就會去做運動，攰死咗咁就唔會有力氣再諗佢，又可以keep下fit，幾健康幾好丫！你都要振作呀！

港男真係好man小妹啲水流到浸熄tear gas

但係我咁瘦又弱小，可能一野就俾狗打瓜咗，然之後累人累事咁就唔好啦。。。

CMB唔錯，試試
好過公廁Tinder